Fake news玩死自己！全世界同我將求驗傳媒加入fb搶先睇

事實勝於雄辯啊
睇咗求驗先再傳啲片同相吖
佢哋勁專業㗎
快啲like / follow fb效做搶先睇

Facebook:
Twitter:
Ig:

快啲睇

1

你都onlun79
豬隊友就係你呢種
上次差佬汽油彈段片搞到點你唔係唔知?

收皮啦
你係咪睇慣八卦雜誌
如果係真嘅嘢就係一定核彈，唔會畀人拆到

佢係五毛黎，一早比我block左

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

2

3

4

5

6

7

無用架
班撚樣唔理fake唔fake 推撚咗先算
佢地話證明唔到fake news係fake嘅唔算fake
所以佢地心目中連有靈體爆料佢哋都當真

8

9

10

又要召喚呢個偉論嘅user
無袋裝飲品快啲入黎駁啦

呢場運動由反送中行到時代革命，行到而家都係因為大家唔會覺得冇用就唔做，好多嘢都係做完先知係幾咁有用！

今日狗又搞事，又有可能大量唔清唔楚嘅嘢流傳，大家share嘢小心啲啊